如果許文彪冇跛到，葉榮添打唔打得贏佢？

見葉榮添嗰陣苦戰先險勝

好好揪